致香港所有保安公司：今朝大埔有私人住宅比狗狗衝入後有玻璃門損壞，仲唔肯賠

開門比狗狗入場前自己諗清楚，你賠唔賠得起

保安都檔唔住

有編號 快啲民事佢

唔肯定有無聽錯沙展1196
推埋比業主立案法團民事